未開始已經結束幾好聽

想買album...

你中2呢啲mk唱歌仔

呢首正到loop左成幾個禮拜了..

tim哥哥正

家謙唔係mk